仲有冇771老餅

2部開心使用中
X5460 4GHZ
16GB DDR3
1060 3GB

當NAS用

L5420
4GB RAM
Asus P5KPL-AM
Dell H700 RAID Card
TOSHIBA 2TB x2 RAID1